呢場遊戲只可以用四個字改變：殺雞儆猴

殺雞儆猴成語釋義：殺隻雞給猴子看，使牠害怕。 比喻懲罰一個人以警告另一個的人。 殺雞儆猴成語出處/探源：清‧李寶嘉‧官場現形記‧第五十三回：「俗話說得好，叫做『殺雞駭猴』，拿雞子宰了，那猴兒自然害怕。」

猴子而家咩都唔怕，睇嚟要殺一殺雞

其實冇用
相方嘅信念一樣咁強
唔通班狗對我地開槍 我地又會驚？

我哋就係驚，全部麻鷹捉雞咁

冇錯 麻包袋係好好既方法 只要夠數 班狗想滅聲都滅唔撚住 手足們 有機會神獸既 就去盡d 嚇到佢地驚為止